如果陳敏之買埋套同你扑，你介唔介意拋妻棄女+比人淋奶茶?

正皮: 願意
負皮: 十分願意

制啊
我都冇女

胡琳正好多

有胡琳做老婆洗鬼要敏G

扑條毛，冇興趣

睇下老婆係唔係胡琳依啲級數啦

胡琳把聲咁正, J聲都J成晚啦

依個真

即死都得

絲兄sick ball

要套不了

你陽痿

投你老母票 #
返影視台啦

慳啲喇，出幾多打手post都唔會有人睇你套垃圾劇

無圖都有人討論?

你有辱你個名

講真 有胡琳咁既老婆就一定唔扑陳敏芝

不了
唐文龍就OK

有胡琳都夠啦！洗乜偷食

無圖學人做打手？

一路做一路諗就快死點扯得起

胡琳有幾正

我返去無限中出胡琳唔好？

講真
胡琳正好多

清心水清

Hello 無圖

聽胡琳唱歌都聽成幾晚啦

成班師奶睇爭產劇

有胡琳做老婆，肯定晚晚屌到佢用把靚聲瘋狂淫叫，點會揀敏G

唔用套就得

如果你老母買埋套同我扑 唔講咁多 即刻拋妻棄女

個comment有一個負評，唔洗講大家都知係邊個比

不了

純文字討論都可以討論到兩版

完全唔撚明點解有胡琳做老婆都仲要扑陳敏之

有欣宜仲要搵catgirl

投你老母

圖都冇張 伯母又要比人輪？

正正經經既男人娶到胡林做老婆 仲想出去滾？

胡琳對腳雖然唔及陳敏之長
但講腳型及白滑程度絕對拍得住敏之

屌到胡林我唔撚出街啦 敏G可以食自己

打手自己同自己討論
仲要懶到圖都唔搵

識嘢

胡琳成個肥婆咁

上個 po 咪有圖，唔好咁懶，㩒落起底度慢慢摷

講真胡琳正好多
又重人妻味
把聲又溫柔

胡琳又識唱歌 又識做人妻 單係呢兩點都贏曬
陳敏之除左需求大 仲有咩好

起左底,ching 你有陽痿

你起錯人底，我長期性興奮

無抵觸

我好介意

對佢零興趣

無波，不了

要胡琳好過

純文字

我願意用陳敏之+胡琳換jimjim

狗也不屌

成班傻西睇tvb

琴晚個慢鏡胡琳對奶 唔洗揀啦

我覺得胡琳正過陳敏之好多喎

棋靈王：

拎四舊水去㩒鐘仔好撚過

一路同胡琳扑野一路叫佢唱東風

日日淋都制 隻腳咁好j

陳敏g 不斷濕身: 跳海，游水，冧雨

陳敏g 西面好正

Preference 問題

我日日屌女呀，點陽萎

磨牙

聽胡琳把聲已經興奮啦